點解鴻福堂啲豬肉燒賣重貴過牛肉燒賣？

同樣都係$15，
牛肉燒賣有8粒，豬肉燒賣得6粒，
係咪牛肉燒賣啲粉撈得多啲？

好勁 竟然咁都知

豬肉燒賣大粒d

最後我食左牛肉燒賣
因為係午餐想食多兩粒
下次試下

似牛肉球 撈左好多粉

牛肉球，一定係混咗豬肉or魚肉，純牛肉，蒸完會好靭